最近大交合合長食左咩?

黃色 暴雨警告信號
香港天文台在下午4時正發出之有關黃色暴雨警告信號的特別報告：

暴雨警告信號現時為黃色，表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過30毫米的大雨，且雨勢可能持續。

一些低窪地帶及排水欠佳的地區會出現水淹。可能受大雨及水浸影響之市民應採取適當的預防措施，以防止可能引致的損失。

大雨可能引致山洪暴發，市民應遠離河道。可能受河道氾濫影響之市民應採取適當的預防措施，以避免損失。

請留意電台或電視台廣播有關交通情況及其他有關暴雨消息之報告。

以上天氣稿由天文台於2019年04月27日16時00分發出

個市收咗，所以每逢星期六同日都如實報導

嗒嗒嗒，英國人擔起雨遮、著上雨褸；香港人正在趕緊上班上學。
微微細雨，法國人捧著長麵包回家享用；香港人在巴士站打開預報到站應用程式看廣告，等待一百次一分鐘的下一班車。
雨開始稠密，日本人在便利店等雨勢暫緩；香港人在地鐵中觀看鐘乳石洞。
雨量達到五十毫米，韓國人開始被雨滴化了妝容；香港人開始拿起雨遮。
雨量達到一百毫米，巴西人開始做好防水設備；香港人打開天文台應用程式查看天氣狀況。
雨量達五百毫米，南非開始水浸，動物相繼移往高處；香港人在划船上班。
雨量已達八百毫米，中國大部分地方開始淹沒；香港人爭先恐後搶搭潛艇上班，司機說要徵收附加費。
雨勢達一千毫米以上，埃及變成海灘；香港人在慶幸可以親眼目睹尼亞加拉大瀑布。
雨勢未有停止，地球廣泛地區已沉沒；千億高鐵全線浸沒；馬浚偉開始游泳，香港人於下班時仿效。
天文台台長：「啊，是時候黃雨了！」

好文我屌大交合老母

而家咪落緊大雨

呢個黃雨

落場過雲雨仔就話黄雨
洗唔洗咁淆